[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (492) 大妹係現充歌后

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

歌后(啞)

屌 嚇死我 差啲中1001

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

2. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

頂學埋肥數啲衰野

我準備好了

開好聲？

我失聲啦

臭氧 (訓左)

大臭乖

開喇

我唔乖

未去已經炸 不好意思...

你好乖

炸提子

豆腐我諗住寄機票比你 我唔記得咗加禮物就寄左

我都唔記得寄機票俾豆腐

我差一張

菇菇壁紙快啲出啦

淨係寄左1組

醬醬你要加油

可摸耳提我寄

累啦
聽日又好多嘢做想喊

連栗子diy都射埋
就係唔出我無嗰張

唔可以

我仲係射得1張

氣球大法啦

如果我射到比你

你臭

樽樽

咁我寧願你唱歌安慰我

入屋出屋嗰個？

大妹

大妹話聽晚唱生日歌我聽

叫你支支得唔得？

我笑左

叫我醋醋

鹽鹽

樽樽 樽樽幾時有得再聽

我好似咩都冇講過

樽樽 鹽鹽 支支 醋醋

鹹鹹酸酸的

係
八成左右work

我都無聽過大妹唱

佢話陣間唱

齊啦
收工
聽日開始忙爆

邊個島

係櫻島

我都係咁做 但好似每10分鐘先出1個

你有

三三 四四

三三

你繼續係樽樽

我唔live

冇咁講

懷疑樽生

我有張重複
屏風你有無

冇呀 我得張無辜棒

我琴日都係射到兩點半

錄左唱比我聽都得總之我要聽

計時

開左島

可以

自私

JJ

Lm

兩個老鬼太強了

雷姆個樣好似好唔想比你咁

連續兩隻貓

cap既時機唔好

一陣寄機票俾你

唔夠機票話我知加油

多謝大臭

驚氣數已盡

尻動物有咩目標

雷姆

輻射山羊

但啲人幾鍾意佢

咁都幅射
咁鱷魚河馬呢

邊隻

細細 細細

超級眼訓

我都好累

你做咩唔見左人

想繼續訓

我都係

好癲 我冇力

我有

仲係床

宜家俾張床我即刻訓得著 今朝起身果下好似俾人打左一身咁

圓圓小玉

小臭你好可愛

唔想郁了今日

你又好乖唔走

已起

尻左幾多呀而家

發現無咩是間刷又要溫mid term又要番去自己屋企食飯

四四方方

繼續攤

好慘

帶埋機返去

下次我會乖啲 直接走

今晚可能又會好快訓著

青青綠綠

今晚你要1205先訓得

咁準確

尋晚我應該四點幾醒一次 五點幾又醒一次

總之今晚過十二先訓得
我地咁嘈

你唔nice

我已經出咗去

是日午餐

時...時間

喂...喂呀你唔講佢地唔知

好多飯

1201

好似以前訓覺聽收音機903咁 嘈到傻

說好的派台歌呢

肥豆腐

我nice

我食唔曬...

唔nice

nice爆

唔係

頭先好似唔小心寄左機票俾你

傻豆腐唔帶機

我餓了

6張機票
兔兔

我知

我地以為你冇帶住耳機 點知你帶住又冇走

哇哇哇 正呀月兔

我冇戴住耳機呀 一路都係用緊電腦喇叭

只係部電腦放左喺枕頭隔離咁解 嚇死我

你咁勇嘅

最近咁多人開刷嘅

真係流產了

我聽到你叫左下 但聽唔到你講乜

大臭好nice

傻咗咁唯有依家溫書

落床食lunch未

大妹唔踢爆我

好似係話：啊 大妹要嚟打我喇 救命呀 之類

冇錯

可能今晚一票中

岩岩落左

有冇獎勵

我好nice

唔會的

今朝眼瞓到換左日都唔記得買大頭菜添

今日食咩

豆腐香吻

又想買？

可能我發死夢

咁兩票

雞髀

又唔錯

不雷姆不收貨

想想地不過過哂就算

死臭

雞髀近排好大妹

不雷姆不睡覺

咩意思

姐係好曳

個頭好痛

心有餘悸

大妹勁乖

訓唔夠？

嚇醒又真係幾慘既

瞓咗12個鐘

我比99000你

寄夠520000

睇返個log 你播kpop

訓得四個幾鐘表示

做咩唔瞓多啲

我衰 冇好好保護自己 結果俾大妹折磨

最乖

咁應該係訓太多了

表白

櫻仔支持聽

又一個走唔甩嘅同伴上次醬醬咪試過

唔比人走

到依家仲痛緊

無錯

你自願

佢話唔走架

我比架你問下小臭同提子

食粒藥呢

今次我都有責任 一早走左就唔會咁
啊啊啊啊啊

我既人了

因為你想偷聽我同櫻仔講野

因為我有耳仔？

我又攤番落床了

想要幾多鈴錢

晏覺爽

想儲爆個銀行

訓醒？

你冇比

你琴晚走左兩次都話冇

出左去

現充細細

我想解左最後個成就，但要買好多先得
冇位擺

大妹最現充

尋日係你去沖涼我先走到

我是毒撚 冇得同現充大妹比

apita動森機仲洗唔洗食骨

偽毒機佬

唔知 不過前幾日哩到有人po左新界牛區某小店做原價動森機

朋友結婚 俾面都要去飲啫

有人問我 我就會講 但是無人來

放沙灘

你先係

咁第二次呢

現充果個係大臭

Apita 照理應該係正常價？

姐係細細係中或者後

我冇飲燒酒x2同cocktail

不過都想飲Mojito了

大妹大壩最現充

充滿水

問

冇第二次

要騎牛先入到城
識唔識騎

係咪你把聲太吸引

瞓咗陣好好多

我日日騎牛返學

我黎了

豆腐b

歌神係唔同啲 溫柔又磁性

我地拉大隊去飲 人情動森俾你

小臭臭b

想聽

飲 今晚high住同我地玩

我人生最充實就係同大家玩動森

咩事

有囉我即刻同你講早抖

佢好大牌 不過可能會俾你聽

樽樽把聲係幾吸引

好 咁答你

要求單獨會面

傻豆腐

快來快來

我唔記得了

但一坐番起身又痛

我失憶

幾時

我想再聽

佢話會比我聽

去買薄荷葉青檸同rum

食粒藥啦

掛機好充實

支持

嗯

你有特權

同人玩果陣

係呀

但係我冇冰 買包冰返屋企又冇位放

我咩都冇做

你應承左唱生日歌我聽

你已經無限聽

塞入去

早抖

我失聲

生日歌未聽啊

咪係 已經無限流產

你蝦我 你話會唱比我聽架

唔係咩

係 你咩歌都冇唱

無限懷孕

我都想

果個生日禮物黎

雪櫃冇你咁大

唔食

咁係你阻唔到我走姐

有無人星期三同我見面

你聽左

樽樽見面會

買雪條 加燒酒

我等你仲有6個半鐘

我

冇

失望咁睇我

咁我同大妹單獨見面先

想再聽 果次都聽唔清楚 唔知唱緊啲咩

我錯了 大妹好nice

明明聽日先係

好

見見見

你今晚過左12點要唔要同我慶祝生日？

兩次架喎

姐係都係冇mojito

過左12點就係

小臭聽日生日..？

兩次都聽唔清楚 以為你撞到腳趾尾

係啊

生...生日快樂

be frd

未...未到
咁你要唔要同我慶祝？

最新消息

rejected

我應該仲刷緊動...動物

Noted with thanks

點洗刷咁耐一定好快遇到雷姆

豆腐已獲得壽星的祝福

但係係中午喎....

快啲快啲

咁試下雪條加佢

完之前考慮下

姐係難聽到以為撞到腳趾尾

好事

同佢過左十二再刷

點中法我兩點要開始準備出門口

去酒吧飲算

飲早場

冇講過難聽喎

唔開...咪..

兩點出定準備我好早起身

好多都晏晝四點開始happy hour嚕 飲完返屋企食飯 啱晒我哩啲毒撚

聽到以為撞到腳趾尾喎

唔開

見啲人買戈隻長長方方青青綠綠嘅蜜瓜雪條塞入去

準備咁我地見

我地見啦

你死現充

就係呢個想試

見爆

有排係咪一定要買多對joycon

但要放入咩味嘅燒酒好
我戈陣大量入手蘋果味
勁好飲

開始怕羞了

事後諗返我估你係太感觸所以用左哭腔

係咪姐係果啲韓式飲品

好惡

咁我又真係唔知喎

你指邊樣

桃同提子都好味

心跳加速了

得啦 明啦

試下蘋果
車厘子味唔好試

燒酒

卜卜卜

好似真係未試過蘋果 西柚都唔錯

我是真心的

蘋果好似飲緊蘋果汁咁西柚好飲

小弟見識比較少

最怕...空氣突然安靜

一望無際

大妹明左

下次見到試下

大臭都試下

最怕...朋友突然的關心

櫻仔：一無所有

好..好呀

嗚..嗚

講講下好想飲

你誤會左

我琴晚買好曬

試下種薄荷葉先

Jer ed thx

做咩遮喎

連狗同腦魔確係cute爆

自爆不了

手指甲

你真識食 灰甲+菌黑邊

有啲 出汗

我接受你嘅一切

唔係gay

臭

卻是個變態

仲有最核突既短甲

一陣返到去沖完涼就香爆

沖唔走 都係臭

你酸臭

真

豆腐應該接受到

臭大妹

唔係咪屈

大妹勁爆香

變態豆腐

有自信的大妹

純種豆腐

因為真心香

尻到未

自信爆棚 但係就係唔唱歌

我有自知之明

技安level我都收貨

接受能力咁大？

我地信你唔係

首先你要唱

大妹唔唱歌就潛返10日8日先
今日買左好多本書

你聽左話我係

同我地玩完先睇啦

我冇

你飲完番去未

你唔唱歌有咩好玩

今晚一齊同小臭過

冇去飲啦 太晏 返屋企食飯

係喎你買左葉

香爆

我岩岩都飲左啲啲

現

係屋企

現充(屋企)

低能仔

請開定聲

開咩聲呀夜麻麻

夜晚真係唔得麻 小臭先係主角呀

尻到

係咪掛住我

尻到啦？

係

Omg

好叻！

好開心呀

真係比你講中咗
一番到幾張就刷到

好叻呀豆腐b 恭喜哂

係壽星女既祝福

即刻去睇多次係唔係真係交易成功

壽星女萬歲

咁你日頭錄定

咁開心 大妹唔係唔唱歌呀

我要聽大妹唱歌

今晚可以黎同我慶祝了

發夢咁 咁快遇到

齊鼓掌

我去溫書睇下黎唔黎到

真係估唔到咁快

開心爆

豆腐b加油

大家一齊俾啲掌聲鼓勵大妹

小臭臭想要咩禮物

我會黎鼓掌架

好叻女呀咁快刷到

隻花心青蛙係

你down nso app唱生日歌比我聽

肯同我地voice chat未

送10組南瓜賀你

我聽你把聲就夠

我唔係男人聲唔啱你地

開機啦開左島 dress code藍色

開機啦

入完走人ok?

見過一次就記住我

你問小臭

今次好彩

咁唔入

入黎啦

要入

射晒氣球真係一身鬆晒

去大妹度

大妹最好

岩岩見你地靜閪又搵唔到有場 熄左部機

開番開番

可以開番啦

準備炸島

要訓了
聽日睇下有冇早D場JOIN

小臭臭生日快樂🎂🎁🎊
聽日送南瓜俾你

平原爆左

炸左定爆左呀

生日快樂

多謝不過我唔要南瓜

多謝

生日快樂呀

生日快樂

（潛）

好啦好啦見係你咋

多謝你你做咩唔黎！

笑死我

不過大妹話會唱比我聽架

原來沒有 從來都沒有 教我空歡喜心跳這麼久

大個女了

嬲你

小臭B生日快樂

多謝豆腐b

快高長大

我都想高啲

宜家幾高

上次咪講過 仲比你地笑侏儒

飲奶仲有無得救

係咩 唔係好記得

應...應該冇了 我老

細細粒都幾可愛呀

大家都係侏儒 我明

你平時會唔會著住史迪仔衫騎住牛行街?

我又想睇風景

係咪就係你
我諗都成年冇見過佢

我幾年前聽過佢個大名 可惜冇見過

好熱呀今日

係咩 好似幾涼

熱到要著短袖

我仲諗住著薄長袖添

我本身都係 不過今個禮拜都好熱

25度點著長袖
帶定薄外套怕夜晚返風就真

反覆的秋天

上星期出去已經覺得熱

唔好打我

仲要戴著口罩

一日有幾多粒蘑菇
連續兩日都係得4粒
明明之前有5粒

25度根本仲係夏天
跌落17-22先似返秋天

但朝早同夜晚都好凍

未同你講

生日快樂

又要出汗

菇又少diy又難中

係純b同太平

有咩所謂 反正你都香爆

你又有啲道理喎

好香油脂味

想食 係咪上網搵圖

食緊kebab

上網搵姐
係咪橋底個間

唔知你講緊邊條 不過唔係

真，打得幾張，唔刻意捕住都唔知要打到幾時

大館下面 板長隔離隔離
個間最正

板長隔離隔離係指斜路？ 果到有兩間喎
上到荷李活道又一間 擺花街又一間

好飽

你好臭

梅菜扣肉

呢間

多謝豆腐b 文豬b同Q仔既禮物
豆腐b你你你...

係咪有女？

全部阿姐嚟喎

係大嬸

未食過 搵次試下先

我食開隔離間Ebeneezer

我通常都係買個roll+個chips拎返去食

噓....

我怕醜

你係我嘅人了

你咁花心既又話愛大妹

我要曬

咁我呢

我間唔中會加個Samosa

我要呀櫻b

櫻b

放工開心

豆腐刷到咩

唔記得上去報到

Hi i m new

炸

渣豆腐

好肚餓

望下自己身上啲肉

氣炸緊宵夜

放棄左

宵夜

都係好肚餓

食咩食咩

未食得野咩

屋企都未番到

成個幾鐘都未返到屋企

特登出左去買野

放心我唔會po野食圖

咁好既

不嬲好

況且野食圖梗係夜晚十一點後先po

好人大臭

說穿了其實冇好野食可以po

番到屋企

人呢

食飽未

食飽啦

竟然會飽

沖完涼開機

炸左燒賣魚蛋

已經眼訓 返工好攰 有人開就入 冇就訓覺

真囉 勁香

氣炸鍋係咪幾唔錯

有呀肥數琴日整左個場

報告 大妹唱左生日歌比我聽 冇你地份

我準備好你嘅生日禮物啦

去肥數度

嬲

召喚豆臭提細咩文港

潛水

壽星叫你都潛

你唱歌我咪浮

現充

你先現充

晚安

Hi

無新野玩又好靜

又咁早

早晨

前所未有既靜

玩玩下就早了

豆腐呢 細細呢 提子呢 咩咩呢

炸醬呢

醬醬b

你嘈

臭爆

提子提子提子

醬醬係咪射哂diy啦

係呀
等楓葉diy

你最臭

我係時候都要射下了

提子提子 今日去食咩

去咗邊度玩
今晚邊個開

我最香

好眼訓

傾計咋今晚唔知有冇人 你琴日做咩唔上水

你今晚可以早訓了

咩包

慢煮牛肋骨漢堡包

終於放人走

how much and where

肥提子 成日食好野

又屈

屋企嗌外賣
放nopay

大哥哥你好

收工留名

我又要

又放

收聲

大...哥...哥...

絕交

做咩蝦弟弟

你係咪想打

唔夠你打

憎我憎到出哂面

絕對冇咁既事

你琴晚認左

幾時有 唔好屈我

櫻仔同肥數都聽到

傳召證人作供

召喚

上得黎多學識左go into water
好眼瞓所以瞓左

文豬唔准學呢啲

唔見人 冇人可以做證

啱 要跟大妹學標準英文

加拿大文

個post唔死得架

冇呀

靠你大力推 我食住下午茶先

自己推唔郁又食

幫你輕輕一推

食飽就想訓

醒呀自high下

上一上水面 落返水底

訓著左 自high唔到

阿瀨

細細

渣架

多謝你粒帆立貝 同個殼

要扮工

我都要了

扮工模式

細近排忙咩？

想睇豆腐貓

菇菇得一個月
楓葉得兩星期

放工

豆腐都唔見埋

咁睇黎我唔可以掛機住

喊出嚟

喊左

巧威威

你越黎越臭

哥哥唔好打我

一日究竟可以絕交幾多次

提子今晚上唔上水

唔上

大妹每日任務：絕交 3/3

大臭每日任務：激到大妹講絕交 3/3

大妹天生技：霸道

3.2.1

笑左

冇用 都唔夠你霸道

where

你霸道啲霸道到嚇窒左我

07149:冇

小人不敢

你已經做左 仲要兩次

你霸道我而家記憶猶新 諗起都緊張

你係金魚 你係金魚 你係金魚

以後一見到你就會記得

閉關

冇得你閉

好大既官威呀

今晚十一點去櫻仔到淋花

冇哂人
提子都唔見左

如果冇訓著既話

係囉 得返我頂住大妹 其他人咁快放棄

提子今晚可摸耳上水

唔准訓

今晚直接入

你咩意思

又唔俾人訓

唔准咁早訓

諗起張支那圖 貼link算

你仲早啦

真 點解會話係休閑驚

文豬今晚櫻仔開島

咪係 都唔俾人訓覺

叫你唔好咁早姐

而家玩得未？

11點

眼瞓

我是弱者

大妹：唔准咁早訓

going to go into water

咁快

玩一陣咋今日

好 一陣

你耐啲

你哋咁夜

想問下switch 時間淨係較後兩個鐘係咪唔大影響

我岩岩沖完涼咋

呢到應該冇人較時間所以應該答唔到你

開機開機

唔識擺碟sir 碟卡邦尼落去就算

個tongs夾一箸 捲捲捲再放上碟

一箸唔夠食

我意思係點樣上碟

想食

有幾時係唔眼瞓

食咩好

夜晚

又話相認

今日輪到米線定係日式定食

同自己講宜家係夜晚

日式

但你都係臭

定食邊間

你之前唔係話每個禮拜有幾間野食輪流食咩

睇下你有咩介紹呀麻

好nice

豆腐呢豆腐呢豆腐呢

你今日食pho囉

惡到死

所以定食係邊間

3

1001

小臭

我唔知

2

霸道

快啲更新就好

豆腐

個Po推唔郁

湯嚟

未食過沾麵?

未

咁要去試下啦

你冇得話絕

好掛住豆腐

Push

豆腐啊

正？

推一推

櫻仔好乖

豆腐仲話一日有post都唔走

仲未爆post輕輕一推先

快啲番黎啦

係咪歷來最耐既post

你個死中坑

笑死 你死現充

你先係死現充

死現充

最好食

你現充啲

肚餓了

邊間黎

冇早到起身

座銀

極濃雞白湯

濃到會lim住嘴唇
但係好貴

真係好渣

黏住
提子食得起

farm 左10個波都冇DIY

拖到最後一秒

食個拉麵=櫻仔1個禮拜一半既零用

我都射唔到呀 嬲

你食兩個？

訓多陣再farm過

收工番去我都射

一定係遲到大王

頂我今日真係遲 走左班車 死大臭

明明自己唔預時間出門口

最衰大臭

推埋佢番工

輕輕一推

想搶但冇電腦

你姓賴